毛澤東：世界上沒無緣無故的愛，也沒緣無故的恨

岩呀
正常人嘅仔女過身，其他人都會覺得可惜同埋會安慰家屬。
但點解教育副局長個仔過身，就會出現呢兩日嘅迴響？
話有心涼感覺班人惡毒嘅，其實要睇下製造仇恨根源係邊位

張愛玲：革命不是請客食飯